可唔可以設計個掣俾$38蚊

我想俾$100蚊
雖然唔係乜錢
但欣賞你地既熱誠